★其實樓宇買賣咁大金額，會否凍結？

想知

屈你洗黑$ ？